民主黨袁海文：已向大律師公會投訴主控官陳文慧

/【已向大律師公會投訴陳文慧】就傳媒報導區諾軒案主控官一事，我今早再翻查陳文慧Facebook上的各種發言，涉及多次轉發假新聞、及以「曱甴」「畜牲」等辱罵政見不同人士，亦曾以「人渣 垃圾」 辱罵法官，其行為不單令公眾對大律師專業及捍衛法治等信心有影響，亦是令大律師行業蒙羞。

另外，陳文慧女士出任區諾軒案的主控官時不應用盡方法「釘死」被告，讓公眾感到未有公正地將所有證據交給法庭裁決。而陳文慧公開政治立場非常鮮明的言論，而其處理的案件正正涉及與其政見不同的人士，令人懷疑檢控過程是否公正。

因此，我認為陳文慧違反香港大律師公會行為守則4.1段，其行為嚴重影響公眾對大律師專業的信心，亦令大律師的專業名譽受損。

「4.1 It is the duty of every barrister (whether or not he is in practice and whether or not he is admitted to practise generally or on an ad hoc basis for the purposes of a specific case or cases) and every pupil (whether called to the Bar or not):-

(ii) likely to bring the profession of barrister into disrepute or otherwise diminish public confidence in the profession of barrister 」

我今早已向香港大律師公會作出投訴陳文慧，並希望公會嚴正調查及處理，並作出紀律處分。

#清算師

呢排袁海文頻頻出post
民主黨page都有幫佢share
莫非民主黨想捧佢取代黃碧雲選九龍西？

似啦，佢四小龍果邊一堆票，加埋形象唔錯，沖出嚟選九西應該冇問題

唔好又問「deadbody去咗邊 」
到楊岳橋有做嘢 又會有人問民主黨去咗邊
正如之前有巴打開post講過
幾年前講左句太誇張嘅嘢
日日鞭返佢屍其實無咩正面效益

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

袁海文要諗諗點拆領展單野 成日有人重提
佢話咩「無飲酒淨係飲汽水」真係核突都爆

上次補選已經想出啦

Push

新飯民=無咁臭嘅屎

共產黨：幹得好，獎

但老實講，覺得袁海文唔夠班，簡單d 無乜特點......民主黨有無其他人選

大律師公會暫時仲未完全俾共產黨控制嘅
律師會就似係喇

可能要靠黃碧雲抬橋
唔知好事定壞事

吳思諾

唔洗重審?

上次有見習律師FB 講黑警死全家都差D 拎唔到牌

今次睇下點

熱狗係咁

推

係又點,做到野咪待囉

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

我覺得係好事添
袁海文都一定有不足
但係係時候俾新人上下位

講錯一句就啫足幾年,唔知以為個個都係聖人,唔會犯錯咁

Fucking Chinese都停牌，教師、雞頭、飛雞用fb講野又比人炒，呢次到藍屍勒

好事

出post屌同路人不嬲當3毛
以28定律
如果2分批評自己人，8分屌中共
係無問題
但違反28定律一定唔係同路人

應該要啦
黃碧雲真心廢
尋日立法會有得撚邱騰華都唔識撚
問啲問題低質到求其嗌個師奶都識問

無料又唔做功課係時候讓個位出黎

good

GD JOB

兩條友爭緊出線

提提大家 之前有個實習律師因為FB差D就拎唔到牌

推爆佢 睇下今次政府點樣雙重標準

That barrister must be held accountable for such acts.

W

一舊雲臭撚哂啦
唔好撚選把就

釘牌啦屌佢老母

係喎仲有呢單

：相信其私人言論並不影響職業操守

推
一齊投訴

認真 依d case普通人send投訴信去大律師公會得唔得

分化撚三寶：
over my dearbody
法治有陰可守
案底令人生更精彩

分化撚三寶：
over my deadbody
法治有險可守
案底令人生更精彩

見到就覺得煩
真心想知班分化撚/熱狗做過咩

點解呢啲真係要好專業嘅行業都出到啲超級深藍絲
呢行讀咁多書都應該唔係讀屎片㗎喎

我諗楊岳橋自己都冇所謂
之前見佢上RTHK話自己比網民笑開

吳思諾呢

大律師係泛民左膠

其實都係嘅 呢個係政治人物基本嘅胸襟

所言甚是 難明何以常無情批判同路人 親痛仇快 何必呢

大律師公會好似幾多正常人
係普通律師嗰到好多藍

袁海文其實無得輸
佢係唔突出
但佢深水埗做左咁耐區議員
係九西有好多鐵票

學識只係幫你批判思考明辨是非
不過為某啲人咗奶生意乜都做得出
去到道德問題就同學識無關

commie china cunt

自嘲都係公關一種

反正白鴿攞硬一席
益佢好過又見多黃碧雲四年

其實區軒上訴個時用呢樣黎脫罪有無用?

本身佢都當花名無乜所謂
不過事無大小關唔關佢事都回帶一次
根本妨礙正常討論spin走主題
啲回帶分化L其實block得

你估支那高官咩

大律師公會會罰佢既機會都幾大
泛民公會

一個失去人格的人，是否應該繼續擔任主控官、大律師? 律政司是否要繼續包庇?

主旨: 要求調查陳文慧大律師違反專業操守言行

Gmail 一鍵投訴:
* 信尾記得改返自己名

source:

民主黨做左咁多野 黃碧雲我都會投
投黨唔投人

但好似無計劃出選？

就係要日日鞭策佢哋先會做嘢

難聽啲講選到梁天琦做特首又好總統又好都係要日日鞭策先會進步

我畀你選個最勇武最激進嘅上到去你當佢神咁拜一樣會變另一個共產黨

一直關注

個個大狀唔係黃就係藍，一樣響FB暢所欲言
要講到外判大狀違反prosecution code嘅獨立判斷難好多
放工玩FB亂講嘢本身舉證唔到佢上庭工作期間有犯錯
除非佢上庭以自己政見利益刻意誤導法庭先有機會

d牙唔靚

無得揀嘅情況下先會揀呢條八婆

但黃藍都好 身為大律師都無可能攻擊法官係人渣掛

不過起碼大律師公會會做野
d言論完全違反專業
老師屌下黑警都比人罰

岩
市民屌下法官就藐視法庭
大律師釘牌下話

所以袁海文搵bar code投訴佢係正路
prosecution code最終都係DOJ話事
bar code就係bar soc話事

不過違反bar code同脫罪關係好細

吳思諾好d

寧願係咁

各位幫幫手
來源:民間清算師

一個失去人格的人，是否應該繼續擔任主控官、大律師? 律政司是否要繼續包庇?

主旨: 要求調查陳文慧大律師違反專業操守言行

Gmail 一鍵投訴:
* 信尾記得改返自己名

違反bar code 係進一步政府濫用司法既證明

到時都係搬龍門

九西格局上屆已經係1.5個泛民2.5個本土2個賣港派

黃碧雲去選就姐係攬炒

A

佢上位都好合理

兒登仔：推post 俾嬲
dead body : 投訴

😡😂😂😂😂😂😂

應該啦，咁既人仲話係主控官，人格都有問題啦！

兒登仔撚識玩咩 最多推下post 俾下嬲

push

大家屌佢都係希望佢改姐
如果之後慢慢見佢有進步就算數啦

鍾意行動派

建議所有區議員都應發起一人一投訴信

咁先可以炒起成件事，達到公關效果

好事黎
民主黨班食古不化係時候退休

態度正確

你個名

係唔係要抄低send多一份幫手清算？？？

袁海文選西九啦。好野來

本土班垃圾日日叫人投佢地 咩政績都冇
泛民又做到野 點都投泛民

Push.

岩直接block

唔會有用㗎啦死心啦

釘死佢

要唔要請教下國泰 佢哋好似對呢方面好有經驗

唔止廢
係共諜

尖東有佢張banner 光復立法會

反而吳思諾九西感覺上唔係幾岩打
始終窮區

大律師公會都會有既外國制肘
唔係話完全無用既

熱狗係建制派黎
分化咪就係佢地工作

你死喇，喺連登屌販民

正確，目標不放同路人，對準政權！

唔好又問「民主黨做咩入中聯辦」
到民主黨有做嘢 又會有人問本土派去咗邊
正如之前有巴打開post講過
幾年前做咗啲太誇張嘅嘢
日日鞭返佢屍其實冇咩正面效益

然而佢真係連呢啲法律遊戲都做得少過人
呢樣仲要係佢本行嚟，佢成個黨本來係應該比民主黨更識玩法律
唔好講連登仔日日dead body，就連蕭生劉細良嗰啲都有屌佢哋唔夠盡責啦

鐘意無限回帶嘅唔該政事台開新post圍爐
騎劫其他重要post Spin 走主題
實際上同三毛無分別block得

呢個post 係插Vivien Chan 唔係拗deadbody

其實民主黨D律師未必少過公民黨
老嘅李柱銘 何俊仁 涂謹申 黃國桐 楊浩然
後生少少吳思諾 譚俊傑
許智峯都係LLB出身

公民黨就余若薇 梁家傑 吳靄儀
郭榮鏗 陳淑莊 楊岳橋
大律師比較多

有冇諗過無限回帶除咗係因為有人jer住唔放，仲有另一方都冇改過？
佢嘅支持者自動撩起呢段討論就預咗有人反駁㗎啦，焗撐㗎
隻藍絲法律人員仆街就公認㗎嘞，但咁耐以嚟有冇政黨好似袁海文今次咁積極刮料嘗試反制佢哋？

感覺上民主黨班律師（真老泛民）已經退得七七八八
但公民黨嗰啲縱使唔再做議員，俾人個印象都仲係成日出嚟亂噏
保法治唔係用把口糊弄手足就得，你要用返法律手段反制返對手先得㗎嘛，成功嘅你咪說服到人法治仲有得掹（當然唔係講緊一次半次jr），失敗嘅話就應該反思自己多年立場有冇出錯

Well done

請大家CLS訂閱袁海文Youtube Channel

RAP

熱狗：
敵人支持的 我必反對
林鄭要we connect, 我地就要we split

九西又唔係得民主黨